HKTVmall 宣布嚴懲食人血饅頭嘅口罩商戶，而良心商戶則下調佣金至5%！

點睇

老鳳全力支持王維基手足

24%comission 咁貴

佢送埋貨做埋payment , server 嗰啲差唔多啦
做得好打柒啲奸商就啱

唔怪得知全部50個既口罩都賣250

太貴 係街買仲平

同零售實體店比
絕對唔高啦

250都係貴，應該改到3蚊個

擺去超市賣仲貴

如果來貨價升但係又限價
啲舖會見冇肉食索性唔賣
究竟點先攞到個平衡點?

無所謂，成本直接反映sell price

理的賣4x
Hktvmall賣6x，另計抽水運費

邊個食人血饅頭打手柒少陣

支持

on9 蝕錢你做?

咪柒啦打手，賺錢就賺，唔好扮晒野拎光環

vfe $13

拎上 carousell 賣到成 $20 - $25 喎

App Store / Steam 無實體都收30%啦

請account manager, developer ,main server,payment fee 唔駛錢？

係啲小朋友心目中

外面幾缺貨都好
廠都唔會加價出貨
出咗貨，賺$1 都好，都係人血饅頭

王維基原來係手足

兒登仔：免費派先對得住手足